（新會員驗證）考考你，麻友係乜？

A 女神
B 公主
C 大波妹
D AV女優
E 歌手
F 寫真女星

G

G

日本妹

D+G

麻油雞

C for G

答案係ABCEF

雞

Final answer - G

A

B 一定係B

新會員發現

麻友係BB ok? 👶🏻🍼

c+g

麻寶

雛妓

你老母=麻友

假野

C

麻友唔是G,是公廁

係妓係公主

A for sure

大波妹

g

係姬係公主

唔係雞

麻友的孩子像個寶

當然係我老婆

ABCDEF麻友

貼幾張雞屎忽先啦ching

A is樓g心聲